{
  "(error {0})": "(에러 {0})",
  "The file/directory could not be found.": "파일을 찾을 수 없습니다.",
  "The file/directory could not be read.": "파일을 읽을 수 없습니다.",
  "Files larger than {0} MB cannot be opened in {APP_NAME}.": "{0} MB보다 큰 파일은 {APP_NAME}에서 열 수 없습니다.",
  "The target directory cannot be modified.": "대상 디렉토리를 변경할 수 없습니다.",
  "The permissions do not allow you to make modifications.": "파일을 수정할 수 있는 권한이 없습니다.",
  "The file has been modified outside of {APP_NAME}.": "{APP_NAME} 외부에서 파일이 변경되었습니다.",
  "Unknown encoding format": "{APP_NAME}는 현재 UTF-8 인코딩된 파일만 지원합니다.",
  "The file or directory already exists.": "파일 또는 디렉토리가 이미 있습니다.",
  "file": "파일",
  "File": "파일",
  "directory": "디렉토리",
  "Directory": "디렉토리",
  "Directory names": "디렉토리 이름",
  "Filenames": "파일 이름",
  "Filename": "파일 이름",
  "Directory Name": "디렉토리 이름",
  "Error Loading Project": "프로젝트 로드에 실패했습니다",
  "An error occurred when showing the open file dialog. (error {0})": "'파일 열기' 대화 상자를 표시 하는 중 에러가 발생했습니다. (에러 {0})",
  "An error occurred when trying to load the directory <span class='dialog-filename'>{0}</span>. (error {1})": "디렉토리 <span class='dialog-filename'>{0}</span>을 읽는 중 에러가 발생했습니다. (에러 {1})",
  "An error occurred when reading the contents of the directory <span class='dialog-filename'>{0}</span>. (error {1})": "디렉토리 <span class='dialog-filename'>{0}</span>의 내용을 읽는 중에 에러가 발생했습니다. (에러 {1})",
  "Error Opening File": "파일을 열던 중에 에러가 발생했습니다.",
  "An error occurred when trying to open the file <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "파일 <span class='dialog-filename'>{0}</span>을 열던 중에 에러가 발생했습니다. {1}",
  "An error occurred when trying to open the following files:": "다음의 파일을 열던 중에 에러가 발생했습니다 :",
  "Error Reloading Changes From Disk": "디스크에서 변경 내용을 다시 로드 하던 중에 에러가 발생했습니다.",
  "An error occurred when trying to reload the file <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "파일 <span class='dialog-filename'>{0}</span>을 다시 읽어 오던 중에 에러가 발생했습니다. {1}",
  "Error Saving File": "파일을 저장하는 동안 에러가 발생했습니다.",
  "An error occurred when trying to save the file <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "파일 <span class='dialog-filename'>{0}</span>을 저장하던 중에 에러가 발생했습니다. {1}",
  "Error Renaming {0}": "파일의 이름을 변경하던 중에 에러가 발생했습니다.",
  "An error occurred when trying to rename the {2} <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "파일 <span class='dialog-filename'>{0}</span>의 이름을 변경하던 중에 에러가 발생했습니다. {1}",
  "Error Deleting {0}": "파일 삭제 에러",
  "An error occurred when trying to delete the {2} <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}": "파일을 삭제할 때 에러가 발생했습니다 <span class='dialog-filename'>{0}</span>. {1}",
  "Invalid {0}": "잘못된 {0}이름",
  "{0} cannot use any system reserved words, end with dots (.) or use any of the following characters: <code class='emphasized'>{1}</code>": "파일 이름에는 다음 문자를 포함 할 수 없습니다: {0} 또는 시스템의 모든 예약어",
  "A file or directory with the name <span class='dialog-filename'>{0}</span> already exists.": "<span class='dialog-filename'>{0}</span> 이름을 가진 파일 또는 디렉토리가 이미 존재합니다.",
  "Error Creating {0}": "{0}를 만들던 중에 에러가 발생했습니다",
  "An error occurred when trying to create the {0} <span class='dialog-filename'>{1}</span>. {2}": "{0} <span class='dialog-filename'>{1}</span>를 만들던 중에 에러가 발생했습니다.{2}",
  "Cannot open a folder at the same time as opening other files.": "다른 파일을 여는 도중에는 폴더를 열 수 없습니다.",
  "Error Reading User Key Map": "사용자 키맵 파일을 읽는 중 에러가 발생했습니다",
  "Your key map file is not valid JSON. The file will be opened so that you can correct the format.": "키맵 파일의 JSON 형식이 올바르지 않습니다. 형식을 올바르게 수정할 수 있도록 파일이 열릴 것입니다",
  "Your key map file is not a valid UTF-8 encoded text file and cannot be loaded": "키맵 파일이 올바르지 않은 UTF-8로 인코딩되어 있어 읽을 수 없습니다",
  "You cannot reassign shortcuts to these commands: {0}": "다음 명령에 대한 단축키를 다시 설정할 수 없습니다: {0}",
  "You cannot reassign these shortcuts: {0}": "다음 단축키를 다시 설정할 수 없습니다: {0}",
  "You are reassigning multiple shortcuts to these commands: {0}": "다음 명령에 대해 단축키를 여러 개 할당하려 했습니다: {0}",
  "You have multiple bindings of these shortcuts: {0}": "다음 단축키에 대해 여러 개의 명령어가 설정되어 있습니다: {0}",
  "These shortcuts are invalid: {0}": "다음 단축키는 올바르지 않습니다: {0}",
  "You are assigning shortcuts to nonexistent commands: {0}": "존재하지 안는 명령어애 단축키를 설정했습니다: {0}",
  "Error Reading Preferences": "환경설정을 읽는 중 에러가 발생했습니다",
  "Your preferences file is not valid JSON. The file will be opened so that you can correct the format. You will need to restart {APP_NAME} for the changes to take effect.": "환경설정 파일의 JSON 형식이 올바르지 않습니다. 형식을 올바르게 수정할 수 있도록 파일이 열릴 것입니다. 수정한 내용을 반영하려면 {APP_NAME}를 재시작해야 합니다.",
  "Your project preferences file is not valid JSON. The file will be opened so that you can correct the format. You will need to reload the project for the changes to take effect.": "프로젝트 환경설정 파일의 JSON 형식이 올바르지 않습니다. 형식을 올바르게 수정할 수 있도록 파일이 열릴 것입니다. 변경 사항을 적용하려면 프로젝트를 다시 로드해야 합니다.",
  "Oops! {APP_NAME} Doesn't Run in Browsers Yet.": "{APP_NAME}는 아직 브라우저에서 실행되지 않습니다.",
  "{APP_NAME} is built in HTML, but right now it runs as a desktop app so you can use it to edit local files. Please use the application shell in the <b>github.com/adobe/brackets-shell</b> repo to run {APP_NAME}.": "{APP_NAME}는 HTML로 구축되어 있지만 데스크톱 응용 프로그램으로 실행하여 로컬 파일을 편집 할 수 있습니다. {APP_NAME}를 실행하기 위해 <b>github.com / adobe / brackets-shell</b> 저장소 응용 프로그램 셸을 사용하십시오.",
  "Error Indexing Files": "파일을 인덱스 하던 중에 에러가 발생했습니다.",
  "This project contains more than 30,000 files. Features that operate across multiple files may be disabled or behave as if the project is empty. <a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Large-Projects'>Read more about working with large projects</a>.": "인덱싱 할 수 있는 파일의 최대 수에 도달했습니다. 인덱스에서 파일 검색 기능이 제대로 작동하지 않을 수 있습니다.",
  "Error Launching Browser": "브라우저 시작 에러",
  "The Google Chrome browser could not be found. Please make sure it is installed.": "Google Chrome 브라우저를 찾을 수 없습니다. 설치되어 있는지 확인하십시오.",
  "An error occurred when launching the browser. (error {0})": "브라우저를 시작하던 중에 에러가 발생했습니다. (에러 {0})",
  "Live Preview Error": "실시간 미리보기 에러",
  "Connecting to Browser": "브라우저에 연결합니다",
  "In order for Live Preview to connect, Chrome needs to be relaunched with remote debugging enabled.<br /><br />Would you like to relaunch Chrome and enable remote debugging?<br /><br />": "실시간 미리보기에 연결하려면 원격 디버깅을 사용하여 Chrome을 다시 시작해야 합니다. <br /> Chrome을 다시 시작하고 원격 디버깅을 사용하시겠습니까?",
  "Unable to load Live Preview page.": "실시간 미리보기 페이지를 읽을 수 없습니다.",
  "Open an HTML file or make sure there is an index.html file in your project in order to launch live preview.": "실시간 미리보기를 시작하려면 HTML 파일을 열거나 index.html 파일이 프로젝트에 포함되어 있는지 확인하십시오.",
  "To launch live preview with a server-side file, you need to specify a Base URL for this project.": "서버 측 파일 실시간 미리보기를 시작하려면 이 프로젝트의 기본 URL을 지정해야 합니다.",
  "Error starting up the HTTP server for live preview files. Please try again.": "실시간 미리보기에 사용되는 HTTP 서버를 시작할 때 에러가 발생했습니다. 잠시 후에 다시 시도하세요.",
  "Welcome to Live Preview!": "실시간 미리보기에 오신 것을 환영합니다",
  "Live Preview connects {APP_NAME} to your browser. It launches a preview of your HTML file in the browser, then updates the preview instantly as you edit your code.<br /><br />In this early version of {APP_NAME}, Live Preview only works with <strong>Google Chrome</strong> and updates live as you edit <strong>CSS or HTML files</strong>. Changes to JavaScript files are automatically reloaded when you save.<br /><br />(You'll only see this message once.)": "{APP_NAME}가 실시간 미리보기를 통해 브라우저에 연결됐습니다. HTML 파일이 수정되면 브라우저에서 미리보기가 즉시 업데이트됩니다. <br />현재 사용 중인 {APP_NAME}의 초기 버전에서는 <strong>Google Chrome</strong> 에서만 실시간 미리보기를 지원하며, <strong>CSS 또는 HTML 파일</strong>을 편집할 때만 실시간으로 업데이트됩니다. 자바스크립트 파일에 대한 변경 사항은 저장할 때 자동으로 다시 로드됩니다. (이 메시지는 한 번만 표시됩니다)",
  "For more information, see <a href='{0}' title='{0}'>Troubleshooting Live Preview connection errors</a>.": "자세한 내용은 <a href='{0}' title='{0}'> Live Development 연결 오류 문제 해결 </a>를 참조하세요.",
  "Live Preview": "실시간 미리보기",
  "Live Preview: Connecting…": "실시간 미리보기: 연결 중 …",
  "Live Preview: Initializing…": "실시간 미리보기: 초기화 중…",
  "Disconnect Live Preview": "실시간 미리보기가 연결되었습니다.",
  "Live Preview (save file to refresh)": "실시간 미리보기 (파일을 저장하고 업데이트)",
  "Live Preview (not updating due to syntax error)": "실시간 프리 (구문 오류로 인해 업데이트되지 않습니다)",
  "Live Preview was canceled because the browser's developer tools were opened": "브라우저의 개발 도구가 열려 있기 때문에 실시간 미리보기가 취소되었습니다뷰.",
  "Live Preview was canceled because the page was closed in the browser": "브라우저에서 페이지가 닫혀 있으므로 실시간 미리보기가 취소되었습니다.",
  "Live Preview was canceled because the browser navigated to a page that is not part of the current project": "브라우저에서 현재 프로젝트에 포함되지 않은 페이지로 이동했기 때문에 실시간 미리보기가 취소되었습니다.",
  "Live Preview was canceled for an unknown reason ({0})": "알 수없는 원인 ({0})에 의해 실시간 미리보기가 취소되었습니다.",
  "Save Changes": "변경 사항 저장",
  "Do you want to save the changes you made in the document <span class='dialog-filename'>{0}</span>?": "문서 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 변경 내용을 저장 하시겠습니까?",
  "Do you want to save your changes to the following files?": "다음 파일에 대한 변경 사항을 저장 하시겠습니까?",
  "External Changes": "외부 변경 감지",
  "Confirm Delete": "삭제 확인",
  "Are you sure you want to delete the folder <span class='dialog-filename'>{0}</span>?": "<span class='dialog-filename'>{0}</span> 폴더를 삭제 하시겠습니까?",
  "File Deleted": "파일이 삭제되었습니다",
  "<span class='dialog-filename'>{0}</span> has been modified on disk outside of {APP_NAME}.<br /><br />Do you want to save the file and overwrite those changes?": "<span class='dialog-filename'>{0}</span>파일이 변경되었습니다.<br /><br />파일을 저장하여 이 변경 사항을 덮어씌우겠습니까?",
  "<span class='dialog-filename'>{0}</span> has been modified on disk outside of {APP_NAME}, but also has unsaved changes in {APP_NAME}.<br /><br />Which version do you want to keep?": "<span class='dialog-filename'>{0}</span>파일에 저장되지 않은 변경 사항이 있습니다. <br /> 두 버전을 유지 하시겠습니까?",
  "<span class='dialog-filename'>{0}</span> has been deleted on disk outside of {APP_NAME}, but has unsaved changes in {APP_NAME}.<br /><br />Do you want to keep your changes?": "<span class='dialog-filename'>{0}</span>파일은 삭제되었지만 저장되지 않은 변경 사항이 있습니다. <br /> 변경을 유지 하시겠습니까?",
  "Done": "완료",
  "OK": "확인",
  "Cancel": "취소",
  "Don't Save": "저장하지 않음",
  "Save": "저장",
  "Save As…": "다른 이름으로 저장…",
  "Overwrite": "덮어쓰기",
  "Delete": "삭제",
  "Yes": "예",
  "No": "아니오",
  "{0} of {1}": "{1}개 중 {0}번째",
  "No results": "결과 없음",
  "Find…": "검색할 내용…",
  "Replace with…": "바꿀 내용…",
  "Replace All": "일괄 변경…",
  "Replace…": "바꾸기…",
  "Replace": "바꾸기",
  "▶": "▶",
  "◀": "◀",
  "Next Match": "다음 결과로 이동",
  "Previous Match": "이전 결과로 이동",
  "Match Case": "대소문자 구별",
  "Regular Expression": "정규식",
  "Replace Without Undo": "바꾸기",
  "Because more than {0} files need to be changed, {APP_NAME} will modify unopened files on disk.<br />You won't be able to undo replacements in those files.": "{0}개 이상의 파일을 수정해야 하므로, {APP_NAME}는 열지 않은 파일도 수정할 것입니다.<br />열지 않은 파일에서 바꾼 내용은 복원할 수 없습니다.",
  "Open File": "파일 열기",
  "Save File": "다른 이름으로 저장",
  "Choose a folder": "폴더 선택",
  "Release Notes": "릴리즈 노트",
  "You're Up to Date!": "최신 버전입니다.",
  "You are running the latest version of {APP_NAME}.": "{APP_NAME} 최신 버전을 사용중입니다.",
  "with": "→",
  "Found": "찾기:",
  "&mdash; {0} {1} {2} in {3}": "&mdash; {3}에서 {1}개를 찾았습니다",
  "{0} {1}": "{0}개 {1}",
  "in <span class='dialog-filename'>{0}</span>": "<span class='dialog-filename'>{0}</span>의",
  "in project": "프로젝트",
  "Filter excludes all files {0}": "검색 규칙이 {0}의 파일을 모두 대상에서 제외시켰습니다.",
  "files": "파일",
  "match": "을 찾았습니다",
  "matches": "을 찾았습니다",
  "Over ": "이상",
  "{0}&mdash;{1}": "{0}&mdash;{1}",
  "<span class='dialog-filename'>{0}</span> {2} <span class='dialog-path'>{1}</span>": "<span class='dialog-filename'>{0}</span> {2} <span class='dialog-path'>{1}</span>",
  "Ctrl/Cmd click to expand/collapse all": "Ctrl/Cmd를 클릭하면 전부 펼치거나 접습니다",
  "Indexing for Instant Search…": "빠른 검색을 위한 색인 중…",
  "Replace Errors": "바꾸기 에러",
  "The following files weren't modified because they changed after the search or couldn't be written.": "다음 파일은 검색 후에 변경되었거나 저장할 수 없는 파일이므로 수정할 수 없습니다.",
  "Error Getting Update Info": "업데이트 정보를 검색하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "There was a problem getting the latest update information from the server. Please make sure you are connected to the Internet and try again.": "서버에서 최신 업데이트를 검색하는 중 오류가 발생했습니다. 인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하세요.",
  "New Exclusion Set…": "검색 제외 규칙…",
  "Don't Exclude Files": "제외할 파일 없음",
  "No Files Excluded": "제외할 파일 없음",
  "Exclude {0}": "{0} 제외",
  "Edit…": "수정…",
  "Edit Exclusion Set": "검색 제외 규칙 편집",
  "Exclude files and folders matching any of the following strings / substrings or <a href='{0}' title='{0}'>wildcards</a>. Enter each string on a new line.": "다음에 입력한 문자열에 전체나 일부 혹은 <a href='{0}' title='{0}'>와일드 카드</a>에 일치하는 파일과 폴더를 검색에서 제외합니다. 각 문자열은 한 줄에 하나씩 입력하세요.",
  "Name this exclusion set (optional)": "이 제외 규칙의 이름 (생략가능)",
  "and {0} more": "and {0} more",
  "Counting files…": "파일 계산 중…",
  "Allows {0} of {1} files {2}": "{2}의 전체 {1}개 파일/폴더 중 {0}개 제외",
  "Allows all {0} files {1}": "전체 {1}개 파일/폴더 중 {0}개 제외",
  "No Quick Edit available for current cursor position": "현재 커서 위치에서는 빠른 편집을 사용할 수 없습니다",
  "CSS Quick Edit: place cursor on a single class name": "CSS 빠른 편집: 커서를 클래스 이름 위에 두세요",
  "CSS Quick Edit: incomplete class attribute": "CSS 빠른 편집: 완료되지 않은 class 속성입니다",
  "CSS Quick Edit: incomplete id attribute": "CSS 빠른 편집: 완료되지 않은 id 속성입니다",
  "CSS Quick Edit: place cursor in tag, class, or id": "CSS 빠른 편집: 커서를 태그, 클래스 또는 아이디에 두세요",
  "CSS Timing Function Quick Edit: invalid syntax": "CSS 타이밍 함수 빠른 편집:  문법이 올바르지 않습니다",
  "JS Quick Edit: place cursor in function name": "JS 빠른 편집: 커서를 함수 이름에 두세요",
  "No Quick Docs available for current cursor position": "현재 커서 위치에서는 빠른 문서보기를 사용할 수 없습니다",
  "Loading…": "프로젝트 여는 중…",
  "Untitled": "제목 없음",
  "Working Files": "현재 파일",
  "Top": "위",
  "Bottom": "아래",
  "Left": "왼쪽",
  "Right": "오른쪽",
  "No Split": "나누지 않음",
  "Vertical Split": "왼쪽/오른쪽으로 분할",
  "Horizontal Split": "위/아래로 분할",
  "Split the editor vertically or horizontally": "에디터를 왼쪽/오른쪽 또는 위/아래로 분할합니다",
  "Configure Working Set": "Configure Working Set",
  "Already Open": "이미 열려있는 파일",
  "The file is already open in another pane. {APP_NAME} will soon support opening the same file in more than one pane. Until then, the file will be shown in the pane it's already open in.<br /><br />(You'll only see this message once.)": "이 파일은 이미 다른 패널에서 열려있습니다. 이름이 같은 파일을 여러 패널에서 여는 기능은 곧 지원될 예정입니다. 그 전에는 이미 열려있던 파일은 해당 패널에서 보게될 것입니다.<br /><br />(이 메시지는 한 번만 나타납니다.)",
  "Ctrl": "Ctrl",
  "Shift": "Shift",
  "Space": "Space",
  "Page Up": "Page Up",
  "Page Down": "Page Down",
  "Home": "Home",
  "End": "End",
  "Insert": "Insert",
  "Line {0}, Column {1}": "행 {0}, 열 {1}",
  " — Selected {0} column": " — {0} 열을 선택",
  " — Selected {0} columns": " — {0} 열을 선택",
  " — Selected {0} line": " — {0} 행을 선택",
  " — Selected {0} lines": " — {0} 행을 선택",
  " — {0} selections": " — {0}개 선택영역",
  "Click to switch indentation to spaces": "들여쓰기를 공백으로 변환",
  "Click to switch indentation to tabs": "들여쓰기를 탭으로 변환",
  "Click to change number of spaces used when indenting": "들여쓰기에 사용할 공백 갯수 변경",
  "Click to change tab character width": "탭 너비 변경",
  "Spaces:": "스페이스:",
  "Tab Size:": "탭 폭:",
  "— {0} Line": "— {0} 행",
  "— {0} Lines": "— {0} 행",
  "Extensions Disabled": "확장 기능 사용 불가",
  "INS": "INS",
  "OVR": "OVR",
  "Click to toggle cursor between Insert (INS) and Overwrite (OVR) modes": "클릭하면 커서를 삽입(INS)또는 덮어쓰기(OVR) 모드로 전환합니다",
  "Click to change file type": "파일 종류를 변경하려면 클릭하세요",
  "{0}. Click to toggle report panel.": "{0}. 클릭하면 기록 패널을 토글합니다.",
  "(default)": "(기본값)",
  "Set as Default for .{0} Files": ".{0} 파일에 대한 기본값으로 설정",
  "{0} Problems": "{0}개의 에러",
  "1 {0} Problem": "1개의 {0} 에러",
  "{1} {0} Problems": "{1}개의 {0} 에러",
  "No {0} problems found - good job!": "{0} 에러가 없습니다 - 훌륭합니다!",
  "No problems found - good job!": "에러가 없습니다 - 훌륭합니다!",
  "Linting is disabled": "Lint 검사를 사용할 수 없습니다.",
  "No linter available for {0}": "{0} 사용할 수 있는 Lint 검사기가 없습니다.",
  "Nothing to lint": "Lint 검사기로 확인할 파일이 없습니다.",
  "{0} has timed out after waiting for {1} ms": "{0} 검사기가 {1}ms 대기 후 타임아웃 되었습니다",
  "{0} terminated with error: {1}": "{0} 검사기가 에러때문에 종료되었습니다: {1}",
  "New": "새 파일",
  "New File": "파일 만들기",
  "New Folder": "폴더 만들기",
  "Open…": "파일 열기…",
  "Open To Working Set": "작업세트에 추가",
  "Open Dropped Files": "드롭한 파일 열기",
  "Open Folder…": "폴더 열기…",
  "Close": "닫기",
  "Close All": "모두 닫기",
  "Close List": "목록 닫기",
  "Close Others": "다른 파일 닫기",
  "Close Others Above": "위의 목록 닫기",
  "Close Others Below": "아래 목록 닫기",
  "Save All": "모두 저장",
  "Enable Experimental Live Preview": "실험적 실시간 미리보기 활성화",
  "Force Reload Live Preview": "실시간 미리보기 다시 읽기",
  "Project Settings…": "프로젝트 설정…",
  "Rename": "파일명 변경",
  "Install Extension…": "확장 기능 설치…",
  "Extension Manager…": "확장 기능 관리자…",
  "Refresh File Tree": "파일 트리 업데이트",
  "Quit": "종료",
  "Exit": "종료",
  "Edit": "편집",
  "Undo": "비활성화 취소",
  "Redo": "재실행",
  "Cut": "오려두기",
  "Copy": "복사하기",
  "Paste": "붙여넣기",
  "Select All": "전체 선택",
  "Select Line": "행 선택",
  "Split Selection into Lines": "선택영역을 여러 줄로 나누기",
  "Add Cursor to Next Line": "아랫줄에 커서 추가",
  "Add Cursor to Previous Line": "윗줄에 커서 추가",
  "Indent": "들여쓰기",
  "Unindent": "내어쓰기",
  "Duplicate": "행 복사",
  "Delete Line": "행 삭제",
  "Toggle Line Comment": "행 주석처리",
  "Toggle Block Comment": "블록 주석처리",
  "Move Line Up": "행을 위로 이동",
  "Move Line Down": "행을 아래로 이동",
  "Open Line Above": "상단에 라인 열기",
  "Open Line Below": "하단에 라인 열기",
  "Auto Close Braces": "자동 괄호",
  "Show Code Hints": "코드 힌트 표시",
  "Find": "찾기",
  "Find Next": "다음 찾기",
  "Find Previous": "이전 찾기",
  "Find All and Select": "전부 찾은 후 선택",
  "Add Next Match to Selection": "다음 일치하는 단어 찾은 후 선택영역에 추가",
  "Skip and Add Next Match": "현재 영역 건너뛰고 다음 찾기",
  "Find in Files": "파일에서 찾기",
  "Find in…": "다음에서 찾기…",
  "Replace in Files": "파일에서 바꾸기",
  "Replace in…": "다음에서 바꾸기…",
  "View": "보기",
  "Hide Sidebar": "사이드 바 숨기기",
  "Show Sidebar": "사이드 바 표시",
  "Toggle Sidebar": "사이드바 표시 전환",
  "Toggle Panels": "패널 표시 전환",
  "No Distractions": "코드만 보기",
  "Increase Font Size": "폰트 크기 키우기",
  "Decrease Font Size": "폰트 크기 줄이기",
  "Restore Font Size": "폰트 크기 초기화",
  "Scroll Line Up": "한줄 위로 스크롤",
  "Scroll Line Down": "한줄 아래로 스크롤",
  "Line Numbers": "행 번호 보이기",
  "Highlight Active Line": "활성 행 하이라이트",
  "Word Wrap": "자동 줄바꿈",
  "Live Preview Highlight": "실시간 미리보기 하이라이트",
  "Lint Files on Save": "저장시 파일 Lint표시",
  "Sort by Added": "추가순으로 작업세트 정렬",
  "Sort by Name": "이름순으로 작업세트 정렬",
  "Sort by Type": "타입별로 작업세트 정렬",
  "Automatic Sort": "자동으로 작업세트 정렬",
  "Themes…": "테마…",
  "Navigate": "탐색",
  "Quick Open": "빠른 열기",
  "Go to Line": "행으로 이동",
  "Quick Find Definition": "빠른 정의 검색",
  "Go to First Problem": "최초의 에러 또는 경고로 이동",
  "Quick Edit": "빠른 편집",
  "Quick Docs": "빠른 문서보기",
  "New Rule": "새 규칙",
  "Next Document": "다음 문서",
  "Previous Document": "이전 문서",
  "Next Document in List": "목록의 다음 문서",
  "Previous Document in List": "목록의 이전 문서",
  "Show in File Tree": "파일트리에서 보기",
  "Show in Explorer": "탐색기에서 보기",
  "Show in Finder": "파인더에서 보기",
  "Show in OS": "파일 위치 열기",
  "Help": "도움말",
  "Check for Updates": "업데이트 확인",
  "How to Use {APP_NAME}": "{APP_NAME} 사용법",
  "{APP_NAME} Support": "{APP_NAME} 지원",
  "Suggest a Feature": "기능 제안",
  "Get Involved": "프로젝트 참여",
  "Show Extensions Folder": "확장 기능 폴더 열기",
  "Health Report": "상태 보고서",
  "{APP_TITLE} Homepage": "{APP_TITLE} 홈페이지",
  "{TWITTER_NAME} on Twitter": "Twitter에서 {TWITTER_NAME} 팔로우하기",
  "About {APP_TITLE}": "{APP_TITLE} 정보",
  "Open Preferences File": "환경설정 파일 열기",
  "Open User Key Map": "사용자 키맵 파일 열기",
  "experimental build": "시험 빌드",
  "build": "빌드",
  "development build": "개발 빌드",
  "Reload from Disk": "디스크에서 다시 읽기",
  "Keep Changes in Editor": "편집기에서 변경 내용을 유지",
  "Close (Don't Save)": "저장하지 않고 닫기",
  "Relaunch Chrome": "Chrome 재시작",
  "About": "이 소프트웨어에 대하여",
  "MDN Docs and the MDN graphical logo are licensed under a Creative Commons Attribution license, <a href='{MDN_DOCS_LICENSE}'>CC-BY-SA 2.5 Unported</a>.": "MDN 문서와 MDN 로고는 크리에이티브 커먼즈 저작자표시 라이선스, <a href='{MDN_DOCS_LICENSE}'>CC-BY-SA 2.5 Unported</a> 로 배포됩니다.",
  "There's a new build of {APP_NAME} available! Click here for details.": "{APP_NAME}의 새로운 빌드를 사용할 수 있습니다. 자세한 내용은 여기를 클릭하세요.",
  "Update Available": "사용 가능한 업데이트가 있습니다",
  "Hey, there's a new build of {APP_NAME} available. Here are some of the new features:": "{APP_NAME}의 새로운 빌드를 사용할 수 있습니다. 새로운 기능의 일부를 다음에 소개합니다 :",
  "Get it now!": "지금 다운로드",
  "Project Settings for: {0}": "프로젝트 설정 : {0}",
  "Live Preview Base URL": "실시간 미리보기에 대한 기본 URL",
  "To use a local server, enter a URL like http://localhost:8000/": "http://localhost:8000/ 등의 URL을 입력하여 로컬 서버를 사용",
  "The {0} protocol isn't supported by Live Preview&mdash;please use http: or https: .": "{0} 프로토콜이 실시간 미리보기가 지원되지 않습니다. http: 또는 https:를 사용하세요.",
  "The base URL can't contain search parameters like \"{0}\".": "기본 URL에는 「{0}」과(와) 같은 검색어를 사용할 수 없습니다.",
  "The base URL can't contain hashes like \"{0}\".": "기본 URL에는 「{0}」과(와) 같은 해시 기호는 사용할 수 없습니다.",
  "Special characters like '{0}' must be %-encoded.": "「{0}」과(와) 같은 특수 문자는 퍼센트로 인코딩해야합니다.",
  "Unknown error parsing Base URL": "기본 URL의 구문을 분석하는 동안 알 수 없는 오류가 발생했습니다",
  "<em>Open a file while this pane has focus</em>": "<em>이 창에 포커스가 있을 때 파일 열기</em>",
  "Flip this view to {0} pane": "{0} 창에 이 보기를 반전",
  "Current Theme": "현재 테마",
  "Use Theme Scrollbars": "테마에서 정의한 스크롤바 적용",
  "Font Size": "글자 크기",
  "Font Family": "글꼴",
  "Themes Settings": "테마 설정",
  "Install": "설치",
  "Update": "업데이트",
  "Remove": "삭제",
  "Disable": "비활성",
  "Enable": "활성",
  "Extensions in the \"dev\" folder must be manually deleted.": "\"dev\" 폴더의 확장 기능은 수동으로 제거해야 합니다.",
  "The update isn't compatible with this version of {APP_NAME}.": "업데이트가 이 버전의 {APP_NAME}와 호환되지 않습니다.",
  "Extensions in the \"dev\" folder can't be updated automatically.": "\"dev\" 폴더의 확장 기능은 자동으로 업데이트 할 수 없습니다.",
  "Install Extension": "확장 기능 설치",
  "Update Extension": "확장 기능 업데이트",
  "Extension URL": "확장 기능 URL",
  "URL of the extension's zip file or GitHub repo": "확장 기능 zip 파일 또는 GitHub 저장소의 URL",
  "Installing extension from {0}…": "{0}에서 확장 기능을 설치합니다",
  "Installation successful!": "설치에 성공했습니다.",
  "Installation failed.": "설치에 실패했습니다.",
  "Canceling…": "설치 취소중…",
  "Canceling the install is taking a long time. An internal error may have occurred.": "설치 취소에 시간이 지연되고 있습니다. 내부 에러가 발생했을 수 있습니다.",
  "Installation canceled.": "설치가 취소되었습니다.",
  "View complete description": "전체 설명 보기",
  "View truncated description": "설명 일부 숨기기",
  "The downloaded content is not a valid zip file.": "다운로드 한 콘텐츠가 유효한 zip 파일이 아닙니다.",
  "The package.json file is not valid (error was: {0}).": "package.json 파일이 유효하지 않습니다 (에러: {0})",
  "The package.json file doesn't specify a package name.": "package.json 파일에 패키지 이름을 지정하지 않았습니다.",
  "{0} is an invalid package name.": "{0} 잘못된 패키지 이름입니다.",
  "The package.json file doesn't specify a package version.": "package.json 파일에 패키지 버전을 지정하지 않습니다.",
  "The package version number ({0}) is invalid.": "패키지 버전 번호 ({0})가 잘못되었습니다.",
  "The {APP_NAME} compatibility string ({0}) is invalid.": "{APP_NAME} 호환 문자열 {0}이 잘못되었습니다.",
  "The words ({1}) are not allowed in the {0} field.": "{1} {0} 필드에서는 사용할 수 없습니다.",
  "The extension isn't compatible with this version of {APP_NAME}. It's installed in your disabled extensions folder.": "확장 기능은 이 버전의 {APP_NAME}와 호환되지 않습니다. 잘못된 확장 기능 폴더에 설치됩니다.",
  "The package has no main.js file.": "패키지에 main.js 파일이 포함되어 있지 않습니다.",
  "Installing this package will overwrite a previously installed extension. Overwrite the old extension?": "이 패키지를 설치하면 이전에 설치한 확장 기능이 무시됩니다. 이전 확장을 덮어 쓰시겠습니까?",
  "This package is the same version as the one that is currently installed. Overwrite the existing installation?": "이 패키지 버전은 현재 설치되어있는 버전과 동일합니다. 기존 설치를 겹쳐 쓰시겠습니까?",
  "This package is version {0} which is older than the currently installed ({1}). Overwrite the existing installation?": "이 패키지 버전 ({0})은 현재 설치되어있는 버전 ({1})보다 이전 버전입니다. 기존 설치를 겹쳐 쓰시겠습니까?",
  "Internal error: download ID already in use.": "내부 에러: 이미 사용 중인 다운로드 ID 입니다.",
  "Cannot connect to server.": "서버에 연결할 수 없습니다.",
  "File not found on server (HTTP {0}).": "파일 서버 (HTTP {0})에 찾을 수 없습니다.",
  "Unable to save download to temp file.": "임시 다운로드 파일을 저장할 수 없습니다.",
  "The extension encountered an error while starting up.": "확장 기능 시작 중 오류가 발생했습니다",
  "The URL is invalid. Please check that you entered it correctly.": "URL이 잘못되었습니다. 제대로 입력되어 있는지 확인하세요.",
  "The URL must be an http or https URL.": "URL은 http 또는 https URL이어야합니다.",
  "Unknown internal error.": "알 수 없는 내부 에러.",
  "Extension Manager": "확장 기능 관리자",
  "Unable to access the extension registry. Please try again later.": "확장 기능 레지스트리에 액세스 할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
  "Drag .zip here or": "여기에 .zip 파일을 드래그하거나",
  "Drop .zip to install": "파일을 드롭하면 설치를 시작합니다.",
  "Install/Update aborted due to the following errors:": "에러가 발생하여 설치/업데이트가 종료되었습니다:",
  "Install from URL…": "URL에서 설치하세요…",
  "Validating…": "유효성 검사중…",
  "Author": "제작자",
  "Date": "제작일",
  "This extension requires a newer version of {APP_NAME}.": "이 확장 기능은 새 버전의 {APP_NAME}가 필요합니다.",
  "This extension currently only works with older versions of {APP_NAME}.": "이 확장 기능은 현재 이전 버전의 {APP_NAME}에서 작동하지 않습니다.",
  "Version {0} of this extension requires a newer version of {APP_NAME}. But you can install the earlier version {1}.": "이 확장 기능 버전 {0}에는 {APP_NAME}의 새 버전이 필요합니다. 그러나 이전 버전 {1}을 설치할 수 있습니다.",
  "Version {0} of this extension only works with older versions of {APP_NAME}. But you can install the earlier version {1}.": "이 확장 기능 버전 {0} {APP_NAME}의 이전 버전에서만 작동합니다. 그러나 이전 버전 {1}을 설치할 수 있습니다.",
  "No description": "설명 없음",
  "More info…": "추가 정보...",
  "Extension error": "확장 기능 에러",
  "Keywords": "키워드",
  "Translated into {0} languages, including yours": "{0}개 언어 지원. 한국어 포함",
  "Translated into {0} languages": "{0}개 언어 지원",
  "This extension has been translated into these languages: {0}": "이 확장 기능은 다음 언어를 지원합니다: {0}",
  "Installed": "설치됨",
  "This extension update has been downloaded and will be installed after {APP_NAME} reloads.": "이 확장 기능의 업데이트가 다운로드되었습니다. {APP_NAME}를 종료할 때 설치합니다.",
  "Search": "검색",
  "More": "상세 정보",
  "Browse Extensions": "확장 기능 찾기",
  "Remove Extension": "확장 기능 제거",
  "Unable to remove one or more extensions: {0}. {APP_NAME} will still reload.": "하나 이상의 확장 기능을 ({0}) 제거할 수 없습니다. {APP_NAME}가 종료 중입니다.",
  "Unable to update one or more extensions: {0}. {APP_NAME} will still reload.": "하나 이상의 확장 기능을 ({0}) 업데이트 할 수 없습니다. {APP_NAME}가 종료 중입니다.",
  "Disable Extension": "확장 기능 비활성",
  "Unable to disable one or more extensions: {0}. {APP_NAME} will still reload.": "하나 이상의 확장 기능을 ({0}) 비활성화 할 수 없습니다. {APP_NAME}가 종료 중입니다.",
  "Marked for removal": "삭제 예정",
  "Marked for update": "업데이트 예정",
  "Marked for disabling": "비활성화 예정",
  "Change Extensions": "확장 기능 변경",
  "To update, remove or disable the marked extensions, {APP_NAME} will need to reload. You'll be prompted to save unsaved changes.": "업데이트 예정 또는 삭제 예정 확장 기능을 업데이트하거나 삭제하려면 {APP_NAME}를 재시작해야 합니다. 저장되지 않은 변경 내용은 저장여부를 확인합니다.",
  "Remove Extensions and Reload": "확장 기능을 제거하고 재시작",
  "Change Extensions and Reload": "확장 기능을 변경하고 재시작",
  "Update Extensions and Reload": "확장 기능을 업데이트하고 재시작",
  "Disable Extensions and Reload": "확장 기능을 비활성화하고 재시작",
  "Processing extension changes…": "확장 기능 변경사항 처리 중…",
  "Couldn't remove extension {0} because it wasn't installed.": "설치되지 않았기 때문에 확장 기능 {0}을 삭제할 수 없습니다.",
  "No extensions installed yet.<br>Click on the Available tab above to get started.": "설치되어있는 확장 기능이 아직 없습니다. <br>에서 「설치 가능」탭을 클릭하여 설치하세요.",
  "No extensions match your search.": "검색 조건에 일치하는 확장 기능이 없습니다.",
  "NOTE: These extensions may come from different authors than {APP_NAME} itself. Extensions are not reviewed and have full local privileges. Be cautious when installing extensions from an unknown source.": "알 수 없는 소스에서 확장 기능을 설치할 때 주의하세요.",
  "Available": "설치 가능",
  "Themes": "테마",
  "Updates": "업데이트",
  "No matches available.": "일치하는 항목이 없습니다.",
  "All matches are collapsed. Expand the files listed at right to view matches.": "All matches are collapsed. Expand the files listed at right to view matches.",
  "There are no existing CSS rules that match your selection.<br> Click \"New Rule\" to create one.": "선택 일치하는 기존 CSS 규칙이 없습니다. <br> 「새 규칙」을 클릭하여 규칙을 작성하세요.",
  "There are no stylesheets in your project.<br>Create one to add CSS rules.": "프로젝트에는 스타일 시트가 없습니다. <br> 스타일 시트를 작성하여 CSS 규칙에 추가하세요.",
  "largest": "최대",
  "pixels": "픽셀",
  "Debug": "디버그",
  "Errors": "에러",
  "Show Developer Tools": "개발자 도구 보기",
  "Reload With Extensions": "{APP_NAME} 재시작",
  "Reload Without Extensions": "확장 기능 없이 재시작",
  "New {APP_NAME} Window": "새로운 {APP_NAME} 창",
  "Install Command Line Shortcut": "명령 줄 바로가기 설치",
  "Switch Language": "언어 변경",
  "Run Tests": "테스트 실행",
  "Show Performance Data": "성능 데이터를 표시",
  "Open {APP_NAME} Source": "{APP_NAME} 소스 열기",
  "{APP_NAME} Command Line Shortcut": "{APP_NAME} 명령 줄 바로가기",
  "An error occurred while installing the command line shortcut. Please try <a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Command-Line-Arguments#troubleshooting'>these troubleshooting suggestions</a>.<br/><br/>Reason: {0}": "명령 줄 바로가기를 설치하는 동안 오류가 발생했습니다. <a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Command-Line-Arguments#troubleshooting'>이런 문제를 해결하기 위한 제안</a>을 시도해 보세요.<br/><br/>원인: {0}",
  "Unable to remove existing <code>/usr/local/bin/brackets</code> symlink.": "기존의 <code>/usr/local/bin/brackets</code> 심볼릭 링크를 제거할 수 없습니다.",
  "Unable to create <code>/usr/local/bin</code> directory.": "<code>/usr/local/bin</code> 디렉토리를 만들 수 없습니다.",
  "Unable to create <code>/usr/local/bin/brackets</code> symlink.": "<code>/usr/local/bin/brackets</code> 심볼릭 링크를 만들 수 없습니다.",
  "Internal error.": "내부 오류입니다.",
  "Command line shortcut is not supported on this OS.": "현재 운영체제(OS)가 명령줄 바로가기를 지원하지 않습니다.",
  "Success! Now you can easily launch {APP_NAME} from the command line: <code>brackets myFile.txt</code> to open a file or <code>brackets myFolder</code> to switch projects. <br/><br/><a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Command-Line-Arguments'>Learn more</a> about using {APP_NAME} from the command line.": "성공! 이제부터 명령 줄에서 쉽게 {APP_NAME}를 시작할 수 있습니다: 파일을 열기 위해 <code>brackets myFile.txt</code> 또는 프로젝트를 전환하기 위해 <code>brackets myFolder</code>. <br/><br/>명령 줄에서 {APP_NAME}를 사용하기 위한 <a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Command-Line-Arguments'>더 자세한 정보</a>.",
  "Language:": "언어:",
  "Reload {APP_NAME}": "{APP_NAME} 재시작",
  "System Default": "시스템 언어",
  "Health Report Preferences": "상태 보고서 환경설정",
  "{APP_NAME} Health Report": "{APP_NAME} 상태 보고서",
  "Share pseudonymous information on how I use {APP_NAME}": "{APP_NAME} 사용 행태 정보를 익명으로 공유",
  "In order to improve {APP_NAME}, we periodically send limited, <strong>pseudonymous</strong> statistics to core.ai about how you use {APP_NAME}. This information helps prioritize features, find bugs, and spot usability issues while guarding your privacy.<br><br>You can see your data or choose not to share data by selecting <strong>Help > Health Report</strong>.<br><br>": "{APP_NAME} 개선을 위해 고객이 {APP_NAME}를 어떻게 사용하는지에 관한 제한된 <strong>익명</strong> 통계를 Adobe에 주기적으로 전송합니다. 이 정보는 기능의 우선 순위를 정하고, 버그를 찾고, 사용성 문제를 해결하는데 도움을 줍니다.<br><br>고객의 데이터를 보거나 또는 데이터를 공유하지 않도록 하려면 <strong>도움말 > 상태 보고서</strong>를 선택하세요. <a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Health-Data'>{APP_NAME} 상태 보고서에 관한 자세한 정보.</a>",
  "<p>In order to improve {APP_NAME}, we periodically send limited, <strong>pseudonymous</strong> statistics to core.ai about how you use {APP_NAME}. This information helps prioritize features, find bugs, and spot usability issues. </p><p>Below is a preview of the data that will be sent in your next Health Report <em>if</em> it is enabled.</p>": "<p>{APP_NAME} 개선을 위해 고객이 {APP_NAME}를 어떻게 사용하는지에 관한 제한된 <strong>익명</strong> 통계를 Adobe에 주기적으로 전송하고 있습니다. 이 정보는 기능의 우선 순위를 정하고, 버그를 찾고, 사용성 문제를 해결하는데 도움을 줍니다. 고객의 개인정보를 보호하면서 {APP_NAME} 커뮤니티에 어떤 이득을 주는지 <a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/Health-Data'>{APP_NAME} 상태 보고서에 관해 자세히 알아보세요</a>.</p><p><em>만약</em> 상태 보고서 전송이 가능한 상태라면 아래 미리보기 데이터는 고객의 다음 번 상태 보고서로 전송할 것입니다.</p>",
  "Time": "시간",
  "Progression": "진행",
  "<kbd>↑</kbd><kbd>↓</kbd><kbd>←</kbd><kbd>→</kbd> Move selected point<br><kbd class='text'>Shift</kbd> Move by ten units<br><kbd class='text'>Tab</kbd> Switch points": "<kbd>↑</kbd><kbd>↓</kbd><kbd>←</kbd><kbd>→</kbd> Move selected point<br><kbd class='text'>Shift</kbd> Move by ten units<br><kbd class='text'>Tab</kbd> Switch points",
  "<kbd>↑</kbd><kbd>↓</kbd> Increase or decrease steps<br><kbd>←</kbd><kbd>→</kbd> 'Start' or 'End'": "<kbd>↑</kbd><kbd>↓</kbd> 단계를 증가 또는 감소 <br><kbd>←</kbd><kbd>→</kbd> '시작' 또는 '끝내기'",
  "The old value <code>{0}</code> is not valid, so the displayed function was changed to <code>{1}</code>. The document will be updated with the first edit.": "이전의 값 <code>{0}</code>이 유효하지 않으므로 표시된 기능이 <code>{1}</code>로 변경되었습니다. 문서가 첫 번째 수정으로 업데이트됩니다.",
  "Current Color": "현재색",
  "Original Color": "원본색",
  "RGBa Format": "RGBa 형식",
  "Hex Format": "16 진수",
  "HSLa Format": "HSLa 형식",
  "{0} (Used {1} time)": "{0} ({1}시간 사용)",
  "{0} (Used {1} times)": "{0} ({1}시간 사용)",
  "Jump to Definition": "정의로 이동",
  "Show Parameter Hint": "파라메터 정보를 표시",
  "<no parameters>": "<매개변수가 없습니다>",
  "JavaScript File Inference Problem": "자바스크립트 파일 추론 문제",
  "{APP_NAME} ran into trouble processing <span class='dialog-filename'>{0}</span>.<br><br>This file will no longer be processed for code hints, Jump to Definition or Quick Edit. To re-enable this file, open <code>.brackets.json</code> in your project and edit <code>jscodehints.detectedExclusions</code>.<br><br>This is likely a {APP_NAME} bug. If you can provide a copy of this file, please <a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/How-to-Report-an-Issue'>file a bug</a> with a link to the file named here.": "Brackets에서 <span class='dialog-filename'>{0}</span> 파일을 처리하던 중 문제가 발생했습니다.<br><br>이 파일은 코드 힌트, 정의 이동, 빠른 편집 등에서 사용되지 않을 것입니다. 이 파일을 다시 사용하려면 프로젝트 폴더에 있는 <code>.brackets.json</code> 파일을 열고 <code>jscodehints.detectedExclusions</code> 항목을 수정하세요.<br><br>Backets의 버그일 수 있습니다. 이 파일의 사본을 제출할 수 있다면 여기서 말한 파일과 함께<a href='https://github.com/adobe/brackets/wiki/How-to-Report-an-Issue'>버그 보고</a>에 등록해주세요.",
  "JSLint": "JSLint",
  "Quick View on Hover": "QuickView 사용",
  "Recent Projects": "최근에 사용한 프로젝트",
  "Read more": "상세 정보",
  "Collapse All": "모두 접기",
  "Expand All": "모두 펼치기",
  "Collapse Current": "현재 코드 접기",
  "Expand Current": "현재 코드 펼치기",
  "true to automatically close braces, brackets and parentheses": "괄호(), 중괄호{}, 대괄호[]를 자동으로 닫으려면 true",
  "false to remove the \"Close Others Above\" from the Working Files context menu": "작업중인 파일 콘텍스트 메뉴에서 \"위의 목록 닫기\"를 제거하려면 false",
  "false to remove the \"Close Others Below\" from the Working Files context menu": "작업중인 파일 콘텍스트 메뉴에서 \"아래 목록 닫기\"를 제거하려면 false",
  "false to remove the \"Close Others\" from the Working Files context menu": "작업중인 파일 콘텍스트 메뉴에서 \"다른 파일 닫기\"를 제거하려면 false",
  "Sets the tag closing options": "태그 종료 옵션 설정",
  "An array of tags that should not be auto-closed": "자동으로 닫지 말아야 할 태그 목록",
  "Close when > of opening tag is typed": "시작 태그 > 입력 시 닫기",
  "Close when / of closing tag is typed": "종료 태그 / 입력 시 닫기",
  "An array of tags that when opened has a blank line": "열릴 때 빈 줄 하나를 포함해야 하는 태그 목록",
  "true to always generate collapsible section markers when indent level changes": "들여쓰기 수준을 변경할 때 접을 수 있는 섹션 마커를 항상 생성하려면 true",
  "true to enable code folding": "코드 접기를 활성화 하려면 true",
  "true to make Section-collapsing markers visible only when you move the mouse over the gutter": "빈 공간에 마우스 포인터를 두는 경우에만 섹션 접기 마커를 표시하려면 true",
  "Limits how many levels deep Collapse All applies": "모두 접기를 얼마나 깊게 적용할 것인지 수준을 제한합니다",
  "Minimum lines before a collapsible section icon appears": "섹션 접기 아이콘을 표시하기 위한 최소 라인 수",
  "true to remember collapsed sections if you close and reopen a file or project": "파일 또는 프로젝트를 닫거나 다시 열 때 접은 섹션을 기억해야 한다면 true",
  "true to enable code folding on selected text in the editor": "편집기 안에서 선택한 텍스트에 대한 코드 접기 기능을 활성화 하려면 true",
  "Enable/disable HTML attribute hints": "HTML 속성 힌트 활성/비활성",
  "Enable/disable CSS/LESS/SCSS property hints": "CSS/LESS/SCSS 속성 힌트 활성/비활성",
  "Enable/disable JavaScript code hints": "JavaScript 코드 힌트 활성/비활성",
  "Enable/disable datatype details in JavaScript code hints": "JavaScript 코드 힌트에 데이터 타입 상세 활성/비활성",
  "Enable/disable Preferences code hints": "환경설정 코드 힌트 활성/비활성",
  "Enable/disable HTML entity hints": "HTML 엔터티 힌트 활성/비활성",
  "Enable/disable SVG code hints": "SVG 코드 힌트 활성/비활성",
  "Enable/disable HTML tag hints": "HTML 태그 힌트 활성/비활성",
  "Enable/disable URL hints in HTML & CSS/LESS/SCSS": "HTML & CSS/LESS/SCSS의 URL 힌트 활성/비활성",
  "Enable/disable Drag & Drop functionality": "드래그 앤 드롭 기능 활성/비활성",
  "Enable the Health Data Tracking": "상태 데이터 추적 활성화",
  "Enables automatic highlighting of matching strings throughout the document": "문서 내에서 일치하는 문자열 자동 강조 활성화",
  "Highlight all strings that match the token the cursor is currently in (no selection needed)": "현재 커서가 있는 토큰과 일치하는 모든 문자열 강조(선택 불필요)",
  "Highlight only when selection is a complete token": "선택 항목이 완전한 토큰인 경우에만 강조",
  "true to insert the currently selected code hint on tab": "탭에서 현재 선택한 코드 힌트를 삽입하려면 true",
  "true to not automatically show JS code hints when . is typed": ". 입력 시 JS 코드 힌트를 자동으로 표시하지 않으려면 true",
  "An object with the default options for JSLint": "JSLint 기본 옵션 적용 객체",
  "true to allow assignment expressions": "할당 표현식을 허용하려면 true",
  "true to allow bitwise operators": "비트 연산자를 허용하려면 true",
  "true if standard browser globals should be predefined": "표준 브라우저의 전역 변수를 미리 정의하려면 true",
  "true to allow Google Closure idioms": "구글 클로저 관용구를 허용하려면 true",
  "true to allow \"continue\" statement": "\"continue\" 문을 허용하려면 true",
  "true if CouchDB globals should be predefined": "CouchDB 전역 변수를 미리 정의해야 하는 경우 true",
  "true to allow debugger statements": "디버거 문을 허용하려면 true",
  "true if browser globals useful in development should be predefined": "개발 편의를 위해 브라우저 전역 변수를 미리 정의하려면 true",
  "true to allow == and !=": "==과 !=를 허용하려면 true",
  "true if ES6 globals should be predefined": "ES6 전역 변수를 미리 정의하려면 true",
  "true to allow eval": "eval을 허용하려면 true",
  "true to allow unfiltered \"for ... in\"": "필터링하지 않은 \"for ... in\"을 허용하려면 true",
  "Set a specific tab width": "탭 폭 설정",
  "The maximum number of warnings reported": "최대 경고 수",
  "The maximum number of characters in a line": "한개 행 최대 문자 수",
  "true to allow uncapitalized constructors": "알파벳 대문자로 시작하지 않는 생성자를 허용하려면 true",
  "true if Node.js globals should be predefined": "Node.js 전역 변수를 미리 정의하려면 true",
  "true to allow dangling underscore in identifiers": "언더스코어(_)로 시작하는 식별자를 허용하려면 true",
  "true to stop on first error": "첫 오류 발생 시 중지하려면 true",
  "true to allow ++ and --": "++와 --를 허용하려면 true",
  "true to allow . and [^...]. in RegExp": "정규 표현식에서 .과 [^...].을 허용하려면 true",
  "true if Rhino globals should be predefined": "Rhino 전역 변수를 미리 정의하려면 true",
  "true to allow missing `use strict` pragma": "`use strict` 지시어 생략을 허용하려면 true",
  "true if blocking ('...Sync') methods can be used.": "블록 ('...Sync') 메서드를 사용할 수 있는 경우 true.",
  "true to allow inefficient subscripting": "비효율적인 첨자 지정을 허용하려면 true",
  "true to allow TODO comments": "TODO 주석을 허용하려면 true",
  "true to allow unused parameters": "사용하지 않는 매개 변수를 허용하려면 true",
  "true to allow more than 1 vars in a function": "함수 안에서 하나 이상의 변수를 허용하려면 true",
  "true to ignore white-space rules": "공백 규칙을 무시하려면 true",
  "Language specific settings": "언어 별 설정",
  "Additional mappings from file extension to language name": "파일 확장자를 통해 언어 이름 매핑",
  "Additional mappings from file name to language name": "파일 이름을 통해 언어 이름 매핑",
  "true to enable Code Inspection": "코드 검사를 활성화 하려면 true",
  "The time in milliseconds after which asynchronous linters time out": "비동기 구문 검사 초과 시간을 밀리세컨드로 표기",
  "Array of linters to run first": "최초 실행 구문 검사 배열",
  "true to enable experimental Live Preview": "실험적 실시간 미리보기를 활성화 하려면 true",
  "true to run providers specified in linting.prefer only": "제공자에 의해 기술된 linting.prefer 만으로 실행하려면 true",
  "Maximum code hints displayed at once": "한 번에 표시되는 최대 코드 힌트",
  "Path specific settings": "경로 별 설정",
  "The URL of the proxy server used for extension installation": "확장기능 설치를 위해 사용된 프록시 서버 URL",
  "true to enable scrolling beyond the end of the document": "문서 끝을 넘어선 스크롤을 활성화 하려면 true",
  "false to disable all code hints": "모든 코드 힌트를 비활성화 하려면 false",
  "Keeps the blinking cursor visible when you have a text selection": "문자를 선택한 경우 깜빡이는 커서 표시",
  "true to show line numbers in a “gutter” to the left of the code": "코드 왼쪽의 “여백”에 행 번호를 표시하려면 true",
  "Automatically indent when creating a new block": "새 블록을 만들 때 자동 들여쓰기",
  "false to turn off soft tabs behavior": "소프트 탭 작동을 끄려면 false",
  "true to sort the directories first in the project tree": "프로젝트 트리에서 디렉토리 우선 정렬하려면 true",
  "Number of spaces to use for space-based indentation": "공백 기반의 들여쓰기를 위한 공백 수",
  "Port number that the built-in server should use for Live Preview": "실시간 미리보기를 위한 빌트인 서버 포트 번호",
  "true to highlight background color of the line the cursor is on": "커서가 있는 행의 배경 색을 강조하려면 true",
  "Number of spaces to display for tabs": "탭 표시를 위한 공백 수",
  "true to use tabs instead of spaces": "공백 대신 탭을 사용하려면 true",
  "true to generate uppercase hex colors in Inline Color Editor": "인라인 색상 편집기에서 대문자 16진수 색을 생성하려면 true",
  "Wrap lines that exceed the viewport width": "뷰포트 폭을 초과하는 행 감싸기",
  "A list of files that have been detected to cause Tern to run out of control": "통제 불가능한 실행 Tern을 유발하도록 감지된 파일 목록",
  "The amount of time after which Tern will time out when trying to understand files": "파일 인식 시 Tern이 초과될 때 까지의 시간",
  "true to show errors in status bar": "상태 표시 줄에 오류를 표시하려면 true",
  "true to enable Quick View": "빠른 보기를 활성화 하려면 true",
  "true to show image previews for URLs missing extensions": "URL 없는 확장 기능의 이미지 미리보기를 표시하려면 true",
  "Select a {APP_NAME} theme": "{APP_NAME} 테마 선택",
  "true to allow custom scroll bars": "사용자 정의 스크롤 바를 허용하려면 true",
  "true to collapse linting panel": "구문 검사 패널을 접어 두려면 true",
  "Change font family": "글꼴 변경",
  "Change font size; e.g. 13px": "글꼴 크기 변경(예: 13px)",
  "true to enable node based search": "노드 기반 검색을 활성화 하려면 true",
  "true to enable instant search": "빠른 검색을 활성화 하려면 true",
  "Mac-only: \"subpixel-antialiased\" to enable sub-pixel antialiasing or \"antialiased\" for gray scale antialiasing": "맥 전용: 서브픽셀 안티 에일리어싱을 활성화 하려면 \"subpixel-antialiased\" 회색조 안티 에일리어싱을 활성화 하려면 \"antialiased\"",
  "false to disable opening preferences file in split view": "분할 보기에서 파일 환경 설정 열기를 비 활성화 하려면 false",
  "false to open user preferences file in left/top pane": "사용자 환경 설정 파일을 좌측/상단 창에서 열려면 false",
  "true to collapse panes after the last file from the pane is closed via pane header close button": "창 헤더의 닫기 버튼을 통해 마지막으로 닫힌 창을 접으려면 true",
  "Toggle when to show the close and flip-view buttons on the header.": "헤더에 닫기 버튼과 반전 보기 버튼 표시 전환.",
  "/*\n * This is a read-only file with the preferences supported\n * by {APP_NAME}.\n * Use this file as a reference to modify your preferences\n * file \"brackets.json\" opened in the other pane.\n * For more information on how to use preferences inside\n * {APP_NAME}, refer to the web page at https://github.com/adobe/brackets/wiki/How-to-Use-Brackets#preferences\n */": "/*\n * 이것은 {APP_NAME}에 의해 환경 설정이 지원된 읽기 전용 파일입니다.\n * 이 파일은 다른 창에서 열린 \"brackets.json\" 환경 설정 파일을 수정하기 위한 참조로 사용합니다.\n * {APP_NAME} 환경 설정을 어떻게 하는지에 관한 더 많은 정보는 웹 페이지를 참고하세요.\n * https://github.com/adobe/brackets/wiki/How-to-Use-Brackets#preferences\n */",
  "Default": "기본",
  "true to enable code only mode and hide all other UI elements in {APP_NAME}": "{APP_NAME}에서 코드 전용 모드를 실행하고 다른 모든 UI 요소 숨기기를 활성화 하려면 true"
}